發唔發覺幼稚園要家長排隊接學生放學是好低能

喺放學夠鐘就要走啦
排隊嚟把撚？
阻住曬條路我屌你老母個臭閪

如果唔排隊仲大鑊